{
  "Source: %{sourceName}": "來源：%{sourceName}",
  "Collab Cam": "Collab Cam",
  "Invite a guest to join your stream from a web browser.": "從瀏覽器邀請來賓加入您的直播。",
  "Guest Cam is currently listening for connecting guests, but is not broadcasting your microphone and webcam to your guests yet.": "來賓攝影機目前正在監聽連接的來賓，但尚未向您的來賓廣播您的麥克風和網路攝影機。",
  "No microphone source is selected. Your guest will not be able to hear you.": "沒有選擇麥克風來源。您的來賓無法聽到您的聲音。",
  "No webcam source is selected. Your guest will not be able to see you.": "沒有選擇網路攝影機來源。您的來賓無法看到您。",
  "Microphone Source": "麥克風來源",
  "Webcam Source": "網路攝影機來源",
  "The webcam and microphone source you select below will be broadcast to your guests.": "您在下方選擇的網路攝影機與麥克風會對您的來賓啟用。",
  "Waiting for guest to join": "等待來賓加入",
  "Generate a new link": "產生新連結",
  "Copied!": "已複製！",
  "Invite URL": "邀請 URL",
  "Disconnect": "中斷連線",
  "Guest %{num}": "來賓 %{num}",
  "Collab Cam Properties": "Collab Cam 屬性",
  "A guest has joined - click to show": "來賓已加入 - 按一下可顯示",
  "Welcome to Collab Cam": "歡迎來到 Collab Cam",
  "Step 1": "步驟 1",
  "Copy and share a link with your guest. When they join, they'll be able to see and hear you.": "複製並與您的來賓分享連結。他們加入時，會可以看到和聽到您。",
  "Step 2": "步驟 2",
  "Verify their identity in the preview area. When ready, add them to your stream by clicking 'Show on Stream'.": "在預覽區域確認其身分。準備好之後，按一下「在直播上顯示」將他們加入到您的直播。",
  "Step 3": "步驟 3",
  "Enjoy your stream! Adjust their volume, create new links, and change your mic and camera from the properties window.": "享受您的直播！調整他們的音量，建立新連結，並從屬性視窗變更您的麥克風與攝影機。",
  "Don't share your invite link with anyone you don't want on your stream. You can invalidate an old link by generating a new one. Do not show this window on stream.": "不要與任何不想讓其出現在您直播的人，分享您的邀請連結。您可以產生新連結來使舊連結失效。不要在直播中顯示此視窗。",
  "Start Collab Cam": "啟動 Collab Cam",
  "Collab Cam is not yet sending your video and audio to guests. Start Collab Cam?": "Collab Cam 尚未傳送您的視訊和音訊給來賓。啟動 Collab Cam 嗎？",
  "Copy Link": "複製連結",
  "You're about to join %{name}": "您將要加入 %{name}",
  "%{name} has invited you to join their stream. When you're ready to join, click the button below.": "%{name} 已邀請您加入其直播。當您準備好要加入時，請按一下下方按鈕。",
  "Waiting for host to begin": "等待主機開始",
  "Connected To Host:": "連線到主機：",
  "You are connected as a guest using someone else's invite link. To leave, click the Disconnect button.": "您使用某人的邀請連結以來賓身分連線。若要離開，請按一下中斷連線按鈕。",
  "This guest is not assigned to a source": "此來賓未指派到來源",
  "The source %{sourceName} is already occupied by %{guestName}. If you continue, %{guestName} will be unassigned.": "來源 %{sourceName} 已由 %{guestName} 佔用。如果您繼續，%{guestName} 會遭取消指派。",
  "Are you sure you want to unassign %{guestName} from the source?": "您確定要取消 %{guestName} 對此來源的指派？",
  "Assign to Source": "指派到來源",
  "Unassigned": "取消指派",
  "Are you sure you want to disconnect %{guestName}?": "您確定要與 %{guestName} 中斷連線嗎？",
  "If you want to prevent this guest from rejoining, you should also regenerate your invite link.": "如果您要防止此來賓重新加入，也應重新產生邀請連結。",
  "Regenerate Link": "重新產生連結",
  "Guests": "來賓",
  "Upgrade for more Guests": "為更多來賓升級",
  "Share Video Source (Optional)": "分享視訊來源 (選用)",
  "Stop Sharing": "停止分享",
  "Collab Cam requires a source": "Collab Cam 需要來源",
  "At least one Collab Cam source is required to use Collab Cam. Would you like to add one now?": "至少需要一個 Collab Cam 來源才能使用 Collab Cam。您要現在新增一個嗎？",
  "You now have access to Collab Cam!": "您現在已經存取 Collab Cam！"
}
